突發！Shopify 將會同Spotify合併

新股名會叫做Shoptify

叫Chinafly 好過啦